香港諸葛亮：外國政客最想看到的是香港政府鎮壓時的醜態（按：意思即警察full gear出嚟清場都唔好走要留喺度等被補）

成個idea根本違背「不受傷不被捕」嘅信念
但香港諸葛亮昨日出呢個po幾百個like
與其鬧勇武派有勇無謀、捉鬼
不如先叫香港諸葛亮出嚟交代

連登仔A:好中

呢個就係香港和理非面對軟皮蛇政府既極限

無暴力呢d 吸引人睇既鏡頭，係吸引唔到外國人既注意力

無勇武既抗爭對聰明既專制政府係咁用

真係信咗香港諸葛亮

「然後前面既人就話佢地傾左個結論出黎：打算死守個街口，因為我地係酒吧出面，有成班鬼佬係度，如果警犬敢打佢地班鬼佬會錄低放上網，會係g20 make到noise
我同我幾個朋友聽到已經呆撚左，班鬼佬黎飲酒既隨時當你地比人打係花生咁送酒飲啦鬼得閒理你」